[被控你會舒服晒嗎] 李柱銘：終可與優秀青年人齊走民主路

【4.18 大搜捕】歷來首被落案起訴 李柱銘：舒服晒，終可與優秀青年人齊走民主路

我尊重佢係一位為民主奮戰多年嘅老人家
望住咁多位義士嘅犧牲，自己無被捕嘅心情一定好難受

不過我好驚呢個變成好多人嘅心態
被控只係民主抗爭運動必有嘅一個現象而唔係目的
而家唔係鬥慘大會
運動裡面必然有人會做最大犧牲
有人能夠相對地坐享其成

每日反省
保持理性
搵倒自己嘅崗位
至死方休
適量愧疚感可以作為推動力
偶爾受苦，可以短暫容許自己享受被釋放嘅罪疚感
但要做真正堅強，比對家更堅強嘅人
一定唔可以畀愧疚感主宰自己
比起必死嘅決心
更加需要面對負面情緒嘅勇氣
因為如果我係對家，見倒咁多人只係單純畀罪疚感折磨，而唔係有爭取民主到底嘅最大決心，我一定會以呢一點作為武器，消磨大家嘅抗爭意志

我哋目標係咩
五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

推

你尊重佢係一位為民主奮戰多年嘅老人家?

但係你知唔知佢有份大力推動香港回歸支殖?

咁當年應該點做

上連登、唱榮光、撑黃店。

主流意見係支持維持現狀

民主黨係支持一國兩制
認同香港屬於中國
但推動民主
佢當年支持回歸其實乎合黨既理念。
只係要係中共管治下推動民主係難過登天。

其實當時只有998個受訪人士做個份有關回歸既問卷調查
可信性夠唔夠 係咪真係代表主流民意有待商榷

721又到喇，優秀年青人未送頭嘅好出嚟啦，一齊享受被控舒服哂嘅感受。
# 被控舒服哂，想起都興奮。

其實大規模反對至少證明左冇人對回歸有好大既concern
果個年代正路都係個個政治冷感

唔係得佢又何來今日勇武

如果當日真係得以維持現狀
話唔定我地今日係好似當年咁爭取緊反殖而唔係脫離支那
諗起都覺得肉酸

主權移交支那再獨立
似係必然過程
無主權移交，又何來比我地睇到一大堆牛鬼蛇神

當年既主權移交以毒攻毒
我地一定可以脫離支那

又鬥黃？拉

依啲點算係鬥黃

1000人左右已經夠
誤差係3%左右，個結果仲要咁明顯
得3定4%想"回歸"
跟本無必要增加受訪人數
美國3億人都係做1000人

十年前大部份人仲吹契緊中國奧運
廿三年前大部份人想回歸支那

咁應該條數點計

當年係唔係先上連登先？

拎幾十年前嘅嘢黎講

北京奧運高登講緊乜，你記唔記得？

你分化，你五毛，你鬥黃

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦